其實我最在意嘅係點解apple唔畀人用軟件遮咗個m字額佢？？

睇相會有一忽遮住，呢個係我最接受唔到嘅地方，人哋android一早做到

Apple憑實力逼你M額
點解要畀你遮左佢

咁先俾人知你用緊iphone，用家有優越感，先會延續loyalty